Apple Watch 用家討論區（33）

歷代Apple Watch比較（按圖可放大，由國際牌黑絲提供）

Apple Watch款式總覽
Series 5（2019年最新款，9月20日推出）
Series 4（2018年推出，官方已停產，士多仍然有售 ）
Series 3（2017年推出，官方以低至$1,499繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

1. Series 5內置32GB，亦都多咗
- 推出健康研究（Health Research）：Hearing Study、Women Health Study 女性、Heart and Movement 心臟與行動、緊急求助功能
- Always-On Retina 永亮螢幕，但亦提供一日續航電量
- 首次內置指南針新增鈦金屬版、Hermès 太空黑不鏽鋼錶殼

2. 每一個Series嘅Apple Watch會按跟機錶帶或錶殻材質細分為普通版、Nike+、Hermès及Edition四款
普通版--最傳統嘅版本，最多色／材質嘅錶殻可選擇
Nike+版--Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶設計為運動而設，同埋會多一個Nike獨家錶面，得鋁殻選擇
Hermès版--Series 0開始有嘅版本，跟機錶帶名貴啲，同埋會多一個Hermès獨家錶面，得鋼殻選擇，AC+價錢貴過人，但保嘅嘢亦都多啲（錶帶保養由Hermès負責）
Edition版--超級貴嘅版本，Series 0係黃金錶殻，當年索價（最平）10萬一隻，銷量慘淡，係Apple Watch極失敗嘅系列
之後Series 2/3轉用陶瓷錶殻銷量都係一般，最後Series 4終於cut咗呢條line

3. Series 3起按連接性分為GPS版及GPS+LTE版兩類
GPS版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步／游水路徑
GPS+LTE版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）
Series 2得GPS版，而Series 0/1既冇GPS，亦冇LTE，只係一隻普通度心跳嘅錶

4. 由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
--官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
--Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

5. Series 4嘅錶面由以往嘅38/42mm加大到40/44mm
--雖然畫面大咗，但錶身大小同以往相約，Series 4 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換，Series 4 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換
--雖然Series 1/2/3可以update到WatchOS 5，但WatchOS 5專為大mon而設嘅新complication錶面得Series 4先有

6. Series 4新增嘅電子心率感測器（ECG）香港已用到
Series 4其他特別賣點
--跌倒偵測 ：如果隻錶sense到用家跌親而過咗某個時間都冇反應，就會自動打999報警，對老人家／行動不便者係極有用嘅功能
--具備觸感反應的數碼錶冠：轉個錶冠嘅時後會有「卡卡」聲＋震動feedback
--64-bit處理器

Q：幾多日之內可以買Apple Care？
A：60日內，可以Online買，remote check錶，唔一定要落士多

Q：Apple Care 個快速更換服務係點？
A：

Q：無網絡用唔用到指南針？
A：沒有網絡狀態下，電子指南針仍可正常操作。每一次啟動手錶時，都要至少花5－10分鐘定位，不能立刻使用

Q：計數機、分貝計(Noise app)等實用功能係咪淨係S5獨有？
A：S4更新後可以用分貝計(Noise app)，S1至4更新後可以用計數機

Q：有無App好用？
A：

Q：有無Whatsapp官方Watch App？
A：無，豬閪伯格唔撚出，用住Watchchat先

如果去Amazon 買Black Friday S4，可唔可以係香港買返Apple Care

$599已經算平
iPhone 成2000

同問，我追完post 都係見到香港唔整lte
但買唔買到香港ac+ 先

我應該只買GPS版

我發現升咗watchos 6.1, 開噪音都唔太食電

屌，用米蘭帶擺得唔好，個叉電位吸住條帶，三個零鐘走咗 30%

問左，唔得

iPhone 個AC + 加價唔係最近嘅事
當時唔使一萬蚊一部

我用緊S1，之前試過就快2年到期，舊電低過standard ，跟住即刻安排換

美版lte買唔到Apple care,咁美版gps 版呢？

both 都唔得

真係唔好買鋁款 個monhi一hi都花 貼mon貼又柒又接觸不良 apple野一分錢一分貨

一個月就花鳩哂粗用

不鏽鋼版個錶面都花左條痕

美馬s4 鋁版已收到

我隻應該明天可以上手

買唔到美版care?
有事香港換？

Ching 買左幾耐

一星期

我昨日order 好想快啲到

可以咁做?

個快速更換真係快到好得人驚
前日11點打上去 今日晏晝已經收到隻錶
3點幾再打番去DHL 5點半就已經有人收走隻錶
真係好過慢慢約天才再等隻錶返

邊到仲會有S4 買呢？

Amazon ss抵買

就咁打上去話想要快速更換就得？乜原因都唔法講？

要

啱啱上官網訂咗Apple Watch3 ，聽日拎，for運動平靚正

送比呀妹 唔知40定44好
我自己未用過呢啲錶
分別大唔大

利申我妹中等身型偏瘦 大約160高
44會唔會太撚大隻對女仔黎講

男嘅戴44，錶面夠大
女嘅40好啲，除非佢平時戴開大錶面嘅錶

邊到多錶帶睇

Apple store

S4鋁版個面花花地 買左Apple Care
整爛佢換個隻 要補幾多錢

各位巴打絲打，想請問一下出apple watch係邊間出會比較好？除左apple store之外

Apple store沒有之一架喎
AOS囉

唔該巴打

或者你睇返上一個post 又唔介意買上一代 可以amazon買
鋁既價錢買不鏽鋼錶 不過要集運
不鏽鋼真係好過鋁好多

終於到貨

有冇巴打用銀鈦易唔易花？

考慮下買唔買CARE+

問過Apple ，美版好似買唔到香港care+

啱啱食lunch入手s5

上邊幅圖去到入信用卡個頁. 但我仲諗緊買唔買, 所以唔知最後比唔比買.

即係巴打未去Amazon買?

隻表帶緊啦....講緊CARE+ 未知買唔買呀

佢應該要你個serial number ，甚至要拎部機去Store check 完先買得

一login in 佢已經見到隻錶同sn啦

巴打試下用唔用到 冇電話上網個功能
問過美國天才話得

點解我打去Singapore 佢話GPS版唔得

美版插頭 好似冇咩用
條差電線同鋁版有咩唔同？

因為GPS真係唔得
要cellular版

差電線應該冇分別

唔明咩叫無電話上網個功能 ?

SorCellular 上網

我冇開esim 喎

好似曬左個紅點

我無需要, 我要SS 吧了

我都係用3
算啦

Btw 巴打係咪香港買了ac+

我無所謂...lte 我唔使用到

未呀....60日...慢慢來

Mon唔係統一藍寶石咩

amazon有冇優惠？

你就想 IONX 炸 APPLE野 一分錢一分貨

用黎放歌如何

想問下S3上唔上watchOS6好？
之前一值用緊部i6s連S3用黎跑步用，仲行緊ios12
呢兩日部6s真係好快無電，就換咗部11.
宜家仲考慮緊升唔升OS6.
隻S3仲夠用又無花，暫時都唔想買S5住
有無人可比啲意見？

跑步黎講我仲用緊series 1 行watchOS 6

完全唔覺得有咩唔好， 功能一樣然後咩我要ge 功能都係到

利申： 16年買用到家下

唔該晒！
只係擔心會好食電
等陣去up咗佢

我一日一叉， 返工由9:30用到7:30， 然後再跑一個鐘都仲有2-40%， 岩岩好夠我用一日

S2 上左watchos6 ,成日斷連，iphone 係13.2.3 , 兩者有無關係？定係夠期要我換5

而家買s3仲買唔買得過未用過apple watch

負擔得起就有新買新啦
同埋S3我覺得錶面太細

求救，俾個小朋友亂㩒我隻錶，唔知點解會有中上既icon，點整走佢

劇院模式黎
熄左就無

唔該晒

想問下大家用咩黎聽歌
spotify 係直接播到？
我得普通gps 版係咪要dl定
上唔上到連登

如果你係指用apple watch 幫電話轉歌黎講係ok冇咩延遲，ok快，我用有線耳機，用開DownTube聽歌唔知點解手動轉唔到下一首歌一時得一時唔得，但係聽歌apps冇呢個問題

啱啱入咗隻s3 更新埋6.1 但米奇仲係唔識報時係咪正常

想問可唔可以控制airpods消噪模式

Sure

邊到按

AirPlay

揀完隻耳機就出返出面

認真問求答

Update watch or iPhone到最新版本

冇記錯要篤佢一下先會叫

就係篤咗冇反應我上網見到人哋呢個介面有點一下報時嘅funtion 但唔知點解我冇

重加錶面，錶連 wifi 叉電一晚，我係咁樣

好 唔該 我今晚試吓

新手問
買比老人家 同 check 心跳
s3夠唔夠做?

S,好似好d

s?

S4啦 有埋心電圖

搵唔到呀 我都想買

咁S5啦 買比家父家母 梗係買最好
amazon US 集運有S4 上個post有link 不鏽鋼好平 不過老人家用好似太重

有冇手足用hermes AW?

有冇accessories Black Friday deal

想買原裝錶帶，但搵唔到靚價

今日記住去投票

用緊S4 ver.

apple 隻鋼織手環 如何?

銀鋼配黑鋼帶會唔會好怪

我想問一問s3容量得5gb係咪正常

S3 8GB容量

ching呢隻係美森ss？最後買唔買到Applecare+？

未買呀....60日內唔使咁急啦

有需要用LTE就香港吧

可唔可以share條amazon link
同埋巴打幾錢入手？

用左隻S5黑鋼版一個月, D錶面換黎換去都好似唔係好順眼, apple watch 係咪得官方既錶面可以用?

US$399+集運

其實覺得幾好睇，不過呢d頂盡帶5年又好似好唔抵

大家用咩錶面

自己鍾意又負擔到都無咩所謂既
買鋼都6千幾蚊
當買錶面同錶帶

同問

正常我都係一樣

本身諗住比700 幫隻初代鋼換電 點知check 完話d電仲正常 如果要換要比2000...

如果想black friday去amazon買aw s3 GPS 叫唔叫抵買

用緊第4代Lte版，想問下睇唔睇到whatsapp相片，而家有通知但張相睇唔清

抵買就緊係s4 ss

S3香港都唔貴

我就用s5 always on 幾好

唔好意思, 有野想請教, 睇左下面, 都唔係好明
想買3代試玩, 如果想有通話功能同whatsapp, 而電話長期跟身, 係咪買gps版就夠?

===============
3. Series 3起按連接性分為GPS版及GPS+LTE版兩類
GPS版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步／游水路徑
GPS+LTE版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）
Series 2得GPS版，而Series 0/1既冇GPS，亦冇LTE，只係一隻普通度心跳嘅錶
===============

Amazon買LTE版既話香港用唔用到？

係

[member]因我冇戴錶習慣，諗住做gym方便啲。所以S4吸引我嘅位係44mm ，咁樣買佢又唔多抵咁[/member］

好難搵

有冇gps版?有又幾錢？

戴咗aw嘅日常生活到底方便咗幾多同方便咗起邊。
有冇ching可以分享下

1. 我手機係長期靜音，所以aw對我黎講係方便左，唔洗久唔久拎部手機出黎望下有冇msg/miss call。同埋用左就好難miss call，你唔會feel唔到佢震

2. 周不時唔知放左部手機喺邊可以用aw搵佢出黎

3.度心跳算係對我黎講一個幾好既功能，因為我都幾容易發燒可以用黎推測自己係咪發緊燒（因為你唔會anytime帶住探熱針）

4. 相機remote一個人出遊影相方便好多

5. 沖涼聽歌有得用aw control

我都係長期靜音人士

想問下點解我隻aw會每逢搭1都會有一聲提示聲同埋點熄咗佢唔識熄

你係用緊第幾代？好似好正咁，聽完你講有啲想買

本身用緊S1，諗緊Amazon Black Friday 買隻4，但唔知問過HK唔可以買US product 既Care+ ，典算好

Nomad錶帶有 Black Friday sale

用緊鋼aw5 配nomad鋼定鈦好，香港有冇鋪頭有現貨睇

典你老母呀

我都打算買s4，但唔會買care，我相信自己生活環境冇咁多意外嘅

長期靜音依樣野已經係由中學開始
我唔中意msg啲通知聲

我用緊5 但其實我用緊既功能3都有

我返工唔想佢有聲，放工都費事開返，有時miss call會俾人屌

淨係依樣有aw已經差好遠
完美解決miss call問題

我部S1試過接近2年到期時候舊電有事，好彩有買care+換機比我

我所有Apple嘢都冇買到care，諗住隔幾年差唔多轉design/大改都會換

我反而想知你地 會唔會因為份工好難禁到電話
先買aw ??? 定可以禁到電話但都照買

我可以隨時禁電話
但有時起屋企/健身室 想離開下部電話先諗aw。
早幾年都係覺得冇需要先唔買，但見aw s3減到咁平又心思思

我都係心動緊s3
但覺得假假地佢都係一隻錶 點都要always on啦下話
所以又心思思緊s5

S3係畢直上好fit，功能for我都叫夠用
但S4 amazon 都平唔少，64bit CPU又覺得嚟緊兩年嘅watch os會表現更好

S5唔考慮因為價錢同功能用唔盡

S4好似得renewed 版可以free ship HK
可唔可以返HK保養

Apple嘢好似都全球保，但renewed我都唔清楚，未買過Apple renew嘢

係Amazon 買左隻AW 4，個重量有咁重既咩? 上網睇隻錶先得幾十Gram

連埋盒差唔多啦

我買44 ss 直接係2lb/2lb
冇蝕比佢

啱啱特登打去問Apple Store，S5連盒都1.25lb

shipping啲紙皮盒/包裝會唔會計埋

一定計啦

黑 titanium / steel 定好

佢寄香港都係$40hkd運費到

今朝睇我買錶帶係係觀塘寄

有咩平靚正watch叉電器介紹，旅行用。

Amazon 有國際保?

renew 返香港無得維修保養?

Apple 宜家成日唔開

有無人有依條帶覺得好唔好用？

想Black Friday買隻AW
3同4功能上有冇話大分別?
冇嘅話平有平買就算

我研究緊買S4
但無得free shipping hk

我諗自己運都會平過平時?
巴打有冇研究3同4大唔大分別?

有機會運費仲貴過隻錶
一定4好用好多，function都全面好多

想問Nomad 係不嬲都無38mm or 40mm既metal bands?
帶緊40mm好想買

上面咪有link,有ti 同ss

我睇到 但入面淨係得44/42mm
40mm驚唔岩用

S3 跌爆mon 無apple care 大概要整幾錢

想問如果而家買S4 應該喺邊到買

s5買左一個月就花錶面無買care
可以終極粗用了

而家補買返囉

屌 點解更新80mb要13hours

個防油層都甩得七七八八 又勁花

我都想知

想請問ss/鈦金屬版錶面係咪真係無咁易花?? s2用到而家裸跑左3年個錶面極花終於買左隻s5鈦金屬版, 但唔慣用moon貼

利申有買ac+, 純粹想問下用家評價

除左鋁版 /NIKE用IONX 膠化玻璃 SS/TI/CERAMIC 都係用藍寶 硬度好高
放心啦APPLE野一分錢一分貨

感覺上真係冇咁易花。我用s5 ss用咗1個幾月， 都仲未花過。 比著以前個隻鋼個mon, 用咗幾個月就已經有明示花痕

手機apps啲通知可唔可以show係隻錶？

S0 SS 一出就買用到而家個都未見錶面有花。

Amazon買平咩？我見S5 44mm Aluminium賣緊US$409，仲未計集運

S4 ss 40/44 $399

iWatch 返香港有得保咩

邊隻iWatch？未見過

Apple Watch

想問下有冇得換wallpaper

399係唔係嗰啲Amazon Renewed ？

全新

女裝買細size係咪好睇啲？

其實做運動來講，s3 同 s4有冇話啲乜嘢分別

佢一時有一時無，之後好快又加返價，可遇不可求

諗起啲柒嘢
iPod touch 變itouch

S4靚仔好多

係唔係得apple store 先有鈦合金版本？
豐澤 嗰啲得普通版？

有冇師兄知apple store仲有冇4賣？

你打電話問下

入了鋼 有啲重

用下用下就慣架喇

Amazon US買架

你不時入去睇下 之前都變返正價 之後又突然間特價

好好手感

有冇人隻s5 後面綠燈長亮？即使冇開個心率app
要重新開機佢先識熄

very normal

Pillow $63 一年訂閲

你睇下spec係咪藍寶石錶面
係嘅正常唔會花
想抹就用用清水洗一洗走個面啲微粒先

大家通常係邊度買錶帶

有冇比較過autosleep ?

下架

有冇人試過一著mon指南針app 自動開啟？
有冇方法閂左佢

Cyber Monday

有冇人用apple Music 播播下停左？
首首都係咁

依家邊度買最平？

剛剛官網入埋條黑鋼錶帶.....

會唔會太重

同埋好薄....應該不會太重既

冇人有呢個問題？

我用iphone連藍芽喇叭會

播幾首就停一次 唔理佢佢幾分鐘後會播下一首

ios13.1.1

我用來跑步，啲歌播幾秒然後停左
手動播返又係播幾秒停
好燥底

巴打買左AC未

未呀。。應該唔買

有無巴打解答到Apple watch舊電用一兩年易唔易打柴？
考慮緊補唔補買個Apple care

Series 2一出就買
到依家仍然正常

但AppleCare +咁平就買啦

s0 一出就買，用到而家都仲用到無問題

想問邊度仲有s4賣

想問冇買care兩個月內壞叉電整洗唔洗錢？整完仲有冇得買care+

唔使
一壞咗就冇，唔整都冇得買

我之前都係用series 2 , 買咗3年乜事都冇。 舊電仲係一日用around 3x %

真係想買只有係美亞/BestBuy 搵先有
上星期我都係BestBuy USD 329入左手,S4 44mm GPS

加埋集運我諗$2700就得

香港就真係好難搵

隻錶同電話已經更新到最新
無啦啦又收唔到WhatsApp通知鬧鐘又唔識係隻錶度震 已經重設左重新配對都係唔得

我隻aw4 一日60%

你點叉電？ 我係一返到屋企就叉住電， 直到第二朝出門先攞佢出來。

我都成日係咁

見上年已經有人提出呢個問題，但冇實際解決方法

依家邊到買s5 抵

鋼配咩錶面好

用緊太陽錶面

咁嗰 4 個角揀咗咩功能顯示 ?

溫度, 日期, 電量, 運動

夜晚叉到100%就唔叉，第二朝9x%，收工得返4x

SmarTone 有，不過得40mm

想問下大家對Milanese 錶帶有咩評價 會唔會易刮花隻錶

香港邊到有錶帶買多款 官網太貴

係一定會 要買Applecare 唔係要好小心 我黑鋼成個底已經花哂

S4, s5 轉咗成個陶瓷底，應該難花咗。 起碼我s5黑鋼+鈦合金帶都未花

而家Apple care 貴咗 大家係咪都一定會買？

S3買過，s4 s5都冇買
因為發覺自己會年年都換，隻表咁平

我都係s3 買完 就來到期冇穿冇爛放出去 再入手S4，而家仲要由$388加到$599 到時又要比$500幾換新 呢到成本都1000蚊夠補貼下新錶

請問有無邊間豐澤買apple watch 5 有得揀錶帶？

係,慳埋舊錢換下一代新好過
仲要隻野tradein得8舊水左右
800+599
到時都係加千零蚊換下一代
冇必要買

我想問下 新手岩岩買左隻apple watch 3 發覺whatsapp通知無震動

用緊iPhone ?如果係就正常嘅

好似話要一兩個字先定到位

我之前試過咁樣差電，D電去得好快

應該點叉先襟，開咗噪音監測會用多10%到

差過夜

係 用緊iphone x 我就奇怪 snapchat又會震 得whatsapp唔震

睇whatsapp app啲comment就知乜事

i mean你用緊電果陣有msg唔震係正常

應該係本身唔震嗰啲 notification eg group 就唔震，單人就震？

我係完全唔震 whatsapp 任何通知都唔震 要次次打個screen見到有紅點先知有whatsapp

我乜都無用就係得whatsapp唔震

個底盤花咗會有咩影響？

影響度心跳準確度

買左Nomad steel band (銀色）
同隻錶（steel)唔同色，做工又差。

中L 左伏

想問下錶面個天氣識唔識自動更新？我突然發覺佢要入去先會更新

Nomad淨係可以買皮嘢
其他狗也不屌

買咗Ti黑色，好靚，做工無問題，乜事都無

可能批次問題
上次我買ss 伏到痴線

Nomad 皮嘢先掂....買鋼帶不如去呢間

個款勁似

黑鋼冇乜問題，係上下果個扣冇原廠咁貼合，郁果陣有D隙

正常黎講如果係group嘅，tag左你/引用你個回覆就會有通知

試下reset過隻錶

淨係得whatsapp唔震 其他都震過震蛋

sosad之前都見過有人問過呢個問題

試過？睇晒成個網啲野好似淘寶野喎

無試過

本身電話有Whatsapp嘅時候會唔會震？

根本唔值呢個價 個款又唔係特別
講牌子material有更加睇唔出
千幾蚊買條帶同舊幾水淘寶冇牌子冇分別
不如買原廠仲好

有冇人知點樣整其他錶面？

好柒 成隻膠錶無異

搞搞下成隻錶都唔震約左去整

會震 reset完 震都唔震

屌 我都係 無啦啦連whatsapp收唔到
無哂返有通知功能 但check過設定係正常

手表重新開機?

唔L係掛

今年5代鋼版個玻璃係咪硬咗? 用到而家都未有花

終於到貨，條帶好L 好J

本身電話收wtsapp震唔震？
電話唔震嘅話錶都唔會震

SS

有震 已經約左星期一去整依家隻錶咩通知都無反應

想問下錶面 點解加唔到新既錶面
刪左加唔到新 用電話轉立即使用此錶面都唔得

新增唔到係咩事 推到最右都冇 求救

我果隻都係咁
不過我果隻係舊舊0 代
但提醒功能又識震喎

最近隻錶戴住響手，但都自動lock咗。唔知咩事

隻錶有無connect iPhone？
試下resync一次？

有冇人解答到，天文台apps睇唔到天氣

想問吓鋼帶可以係邊買？ 想買銀鋼

我都係咁我仲以為係自己問題

apple store

Apple store嗰條太貴

同問，有冇平啲

一係原廠
一係Nomad - 美國牌子
至於其他牌子、旺角、深水埗、觀塘工業大廈全部係淘寶貨，
最平$100有一條

淘寶貨都$100我直接係淘寶買啦

Apple果條同雜廠差太遠啦

你分唔分到淘寶同apple?

睇相實分唔到㗎

右邊似係真.

BTW 人地講緊NOMAD同埋100蚊條果D呀....
你條高彷100蚊唔得掛

Link

淘寶個條戴上手介手你真係想要嘅可以平賣比你

淘寶果d好易甩 帶帶係隻錶都跌撚埋落地
Apple果條最出名係免螺絲批快拆
仲可以用足幾代 咁都要慳
Anyway 如果用膠版aw 我諗你都係買返膠帶算
用鋼帶原路原廠都好冇人會當你果條係真

請問點樣將個watchchat搞番有notification

想買隻apple watch 5俾女友，煩惱緊兩樣嘢:
1) 40mm定44mm?
2) 銀色鋁定太空灰鋁

thx

依家一定要迫你隻錶用密碼？

推

想問下香港邊到會有s4現貨買

問佢本人

有冇師兄知道點可以唔用密碼

我問得唔夠好 我想問女仔帶40mm係咪已經ok, 另外女仔帶應該銀定太空灰好啲?

睇佢幾高 160以下可以40mm
色就真係睇個人喜好 識好多女都係鍾意太空灰多過銀
可以睇佢手機咩色決定

裝左aqi 佢係隻錶面唔識更新
舊年fix完但依家唔記得點整 有冇巴打識整？
係apple watch開到個app睇到啲資料
係錶面果到唔識update

需要用Apple Watch個timer提示自己泊咗幾耐車，每次睇錶都會彈返timer個頁面出嚟。

請問有無方法可以設定到raise wrist係睇返watch face？本來想方便睇計時，已經喺infograph modular錶面正中間顯示timer，

想問下watch用唔用到utube music聽歌，得既就屌返隻返黎跑步用

請問Aluminium case嘅錶面如果出現hairline scratch可以用乜嘢打磨？

你指塊玻璃定個殼？

S3 8g用黎入歌可以入到幾多？

我指嘅錶面即係塊玻璃

磨完唔擔保可以變得返以前咁透光，仲有面個層疏油保護塗層一定會冇咗

唔該巴打
咁我唔攪佢喇，估唔到戴咗幾日就有
上一隻stainless steel用sapphire glass戴好耐都無事

1）有大買大 好撳啲
2）去現場睇

Always On 正到出gip 汁

請問普通鋁s5可以點整到呢個錶面google打極keyword都search唔啱

鋁就唔好扮啦。。。

冇公學人充大頭鬼 柒過帶流四

係咪你部iphone 係公司機，整左d profile, 一定要d 複雜密碼？

係就冇得搞

Apple watch就唔好諗自訂錶面喇
同埋唔係話你整個hermes錶面就可以令隻錶高級咗

識玩一定不銹鋼+Apple Care

買鋁就是但

買鋁唔好晒錢啦
即刻搵個傻仔放比佢再買鋼+ac plus

有冇邊份旅遊保會保apple watch?

唔係呀，我將隻錶轉左落新電話就咁

唔係呀轉左落新電話就咁
洗完機佢依家都要逼你用密碼

我上個月經獅子銀行買AXA

去日本個時一個唔小心隻S0爆左(你無睇錯係S0)，成功Claim 到APPLE 網所指出嘅維修費

咁好似幾好
仲以為淨係包電話電腦之前係AXA都CLAIM過電話MON

想買apple watch做聖誕禮物比自己
而家係咪冇哂第4代??
第5代好鬼貴, 但第3代而家睇返又好樣衰買唔落手

識個女仔over170不過手幼
平時戴開男裝錶都買咗40mm
因為44mm戴上手唔好睇

買5啦
電子嘢有新買新

3 平成半 雖然唔係好貴
但睇% 差好多
所以我決定買3 了

我之前其實都有戴AW2, 但之後送左比老婆, 而家屎忽痕又想戴
冇比較冇傷害, 3個條邊真係好粗
但性價比真係贏哂

上咗6.1.1好似冇咩分別

放全新apple watch 5粉紅色40mm

你去apple store戴上手試下先決定，5同3比3真係有陣柒味

平 ＝/＝ CP值高
AW4就話姐 又平又同5接近
為左慳得果少少 又慢（單春）又考古 為咩？

唔帶手機跑步，用NIKE running club app 跑完成日唔識自動同步

AW4入手, 再加apple care, 到時就可以換到AW5/AW6

S1升左上WatchOS6唔知點解Apple Pay加唔到card

我3用咗三四個月見到4大改款即換
3又細mon又厚又唔好戴，換咗4真係換然一新

根本3代就係末代孤兒仔同ip8一樣
到2019買outdated款考古跟住話比人知自己好醒

想問下aw 係唔係whatsapp call唔識震
啲frd好鍾意用whatsapp call 成日比人鬧我買完隻錶都唔聽電話

邊度仲有AW4入手???

直接5啦
always on 好用

5已電量點樣？ 2個陣夠用兩日至兩日半

我返到屋企就關機

8am-6pm 用25%左右

誇張到熄機我都係開飛行mode 算

ON WATCH: (not phone app)
General
wake screen
Never unless in session
然後untick timer only the list below

Apple Watch 聽歌好似都係 Apple Music 最方便

點樣可以收到whatapps相

大家用咩weather app去放錶面?
天文台唔識自動更新

Whatsapp問題

天文台算啦！
離開香港，個app死

要大家奶Facebook messenger

試過差一次用到33個鐘

咁撚平

我用兩日先叉一次 仲有30幾%

夜晚唔用有無熄機

冇買完返黎 用左一星期 未熄過

AW5 每日返到屋企得返4x%是否正常
有開噪音同always on

幾耐

8am-19pm

我都係 s5 開噪音 always on，都係要每日叉，用唔到 24 個鐘

尋日好多msg係咁震，未放工佢已經熄咗
我係咪應該去士多

always on幾食電
同埋有無app係有background refresh?

熄咗 background refresh

怕食電就唔好買S5 或者 off 咗always on
更何況 always on 都唔係太食電
反而啲msg , apps通知仲食電過 always on
至於 background ，一直off

aw4 升左os6之後開機關機都慢左好多
同埋個錶面唔可以轉色, 一轉色就會幫我變黑白色

我隻 4代唔知點解差唔到電
又會係咁重新開機 之後係到震 不斷Loop
有冇巴打幫到手

壞左 換過隻

Reset and repair up?

MKBHD親身試
always on平常咁用少左20%電

關哂啲唔常用功能
有開always on

頂到兩日

之前有外國網做過實驗
off 咗 always on會多20-30%電
其實睇你需要
如果你係每日返屋企充一次電，咁開always on都唔緊要
如果你堅持一定要用到1%先充電
咁建議你off哂所有通知，最好開埋省電mode
官方所講嘅可用18小時係計埋你用always on
利申：每日9am至8pm返屋企，大約剩返54%左右

咁不如用返G-SHOCK算啦

其實Apple Watch一定頂到一日
我個人習慣係返到屋企就放charger
由佢overnight charge
所以從來無問題

今日入手左aw5,想問下多唔多人有痴貼?
痴邊隻先唔會頂殼?

自己入歌唔得？

有冇靚表帶購買website/ 舖頭推介

好多都裸跑+apple care

有隻AW2, 出既時間用到而家, 個邊花哂, 正面個MON都唔覺有明顯既花痕

有冇人收4 44mm?

SS?

藍寶石不銹鋼

S4

幾新? 咩色?

有冇巴打有用緊無線叉電板可以一次可以叉兩隻AW架??

75%新 錶面有花 黑色nike版

巴打買咗38mm定42mm?
我買咗42mm

42mm

入左隻S5 SS 好正
總共便左$550

上個月連信用卡迎新同回贈平咗成1550蚊

Red Card網上買Apple 嘢仲多回贈過張Apple card

貼左Triskin, 用左2個月暫時無咩

price?
尋日痴咗張uv貼，感覺都ok，係kill app有時會kick咗係到，個X出唔晒

冇迎新

裸機中
感覺上癡完隻watch大舊咗

3 揮手

除左jing watch face 之外 仲有咩free whatch face 好介紹

Apple Watch要kill app？第一次聽

呢個動作，係咪叫kill app

有無D可以customer made watch face app 介紹？

跑步用Nike app 定內置果個？

想問下隻aw disconnect 左係咪次次都係清data 先可以再repair 番

$338 ,貴就貴D, 但我買過2款淘寶貼都會用一排就移位, 所以廢事煩了

btw 你呢隻乜殼黎

犀牛盾

內置app我運動場圍圈跑個距離唔太準，未試過用Nike run club答你唔到邊個好啲

apple watch唔洗理個background啦

隻錶依家所有野都唔識震
但提示選項又會震喎
可以點搞

S5用家 買左一個星期度就花到咁 邊度可以平D整

點解可以攪到錶面咁花

整完咪又係花 買過隻ss算啦

因為我換條鋼織帶果陣Hi到下個錶面 跟住就咁
好後悔冇貼Mon貼 而家想修補番佢之後再貼番Mon貼
有冇介紹..

冇咁多錢 整完之後決定買返張貼保護下先
冇諗到條鋼織帶會搞到隻錶咁樣...

從來冇貼過Mon貼

藍寶石底都會花，我一除錶就放上叉電座到唔會畀條鋼織帶掂到錶底

係呀但未至卡hi下就花啦 鋁版用cheap料

你地用咩叉電?? 原裝個餅定係無線叉電PAD??
有冇D可以一次過叉兩隻錶, 同老婆都有用

S4 Nike 出面仲有無

梗係去返NIKE買

2019 全年最佳電子產品

歡迎討論

想問下有冇人識得
改whatsapp 既預設回覆？

Whatsapp call 錶無反應係咪正常？Message / phone call 有反應的

想問下5 walk in 有無得買？

又一個聽d仆街9up話唔洗貼唔會花既苦主

出面d冇貼mon貼既demo phone花到七彩都重覺得所謂既硬mon係唔會花

諗住換ss，有隻series4 44 lte黑色想放，AC+到2021年10月，配件同錶帶全新

有冇人岩？

算 唔花都花左 家陣決定粗戴 第日買隻機械腕錶仲好過

得閒用鹼水洗吓, 一洗完個吓會有少少深藍色, 好靚

收集指模器

唔正常！
不過間撚屌垃圾facebook整撚到whatsapp咁

Apple個條？

想問下如果淨係買GPS唔買cellular 會唔會冇咩用？

個人覺得cellular 做運動更方便

我都覺 但係用緊sunmobile 冇esim

留TG？

鋼版緊係配返條鋼帶最型

條原廠鋼帶玩足三代 非常抵屌

黑鋼帶用咗三代有冇甩漆？
黑鋼帶要上油貴銀鋼一截

用緊鋼織暫時冇乜問題，但係想間唔中換吓錶帶

Dlc黎over all都冇退色
係有幾條sketch不過唔明顯

冇埋

上咩油？個鉸位？

同事今日執左隻

咪DLC 囉。。原裝已經上咗

白鋼都唔洗啦，定期用水沖都夠

白鋼係唔需要，所以平過黑鋼

終於睇得明仲以為佢意思係黑鋼要上潤滑油添DLC係鍍上去, 唔係油上去架

有無S1巴C升上watchOS6之後食電左

琴日入手左AW5 44MM

smartone做緊series 4 gps+cellular 40mm 2299
但唔多貨

請問有冇辦法apple watch show到芝麻來電/whoscall 個啲black list?
又或者有冇邊個app做到?
而家次次都要用電話睇咩人打黎好煩

40mm 太細隻

你地用緊咩叉電器?? 有冇D叉電板可以一次叉到兩隻AW??

原裝，冇

Belkin ? Mophie 有無

係咯，有陌生電話入，要拎電話睇

門市先有?
上網搵唔見

好似同以前差唔多

豐澤清貨$2千3買左隻series 4 40mm
邊度買錶帶好？

早排見有ching 話 aw4 更新到最新好慢？想問下係咪真 豐澤咁平心動想入手

一d 都唔慢

我都有興趣

4同5粒春一樣 超級抵玩
3就唔好更喇 拎黎考古算

邊到有4賣

想問下個watch detect 唔到手機個whatsapp係咩原因

賣晒啦豐澤

咁快?

你上網睇咪知

Ceramic 版？

啱啱入手鋼版series 5
有無邊間舖推介買錶帶？

見有間JB shop好似幾多款
呢間有無巴打買過？

Ys

認真買原廠果條

皮就nomad

前日去Apple Store 買左隻S5 錶
岩岩set up
1. 一開機隻錶完全冇電，要差一陣先開到
2. set up完彈左一個我唔識的apple id 出來叫我輸入密碼

好奇怪，我懷疑Apple俾咗舊錶我
定係佢拎舊錶黎賣？

應該即場setup

送俾人冇即場開

隻錶對唔對張單嘅 S/N

堅，我完全冇諗過 ceramic 最後入咗 titanium

手機長期更身嘅話係唔係GPS好啲？

玩左幾代ss所以換左隻ceramic玩下

而家先買s3會唔會太遲？
純過下手癮 s5覺得太貴又用唔著

S3 個 mon 明顯細一截，可以的話 S5 吧

同意，比多少少錢但換個大mon係正。 仲未計cpu, heart rate個D improvement

因為部電話有d App 可能係你個Fd 用左人地個Apple ID 去download App, 咁電話d app 要syn 落隻錶度，所以就彈出黎。

同埋近期update 左iPhone 13.3 之後，我隻Apple Watch 都彈左我家姐同埋女朋友個Apple ID 出黎要我入password (但我肯定冇用過佢Apple ID download, 唔知係咪bugs)

Apple Store d 錶可能放太耐冇電，之前買果兩隻都係冇電

如果係有Lock 的話，應該係setup 唔到隻錶

Apple store 買都信唔過咁都冇計了

有隻 s4 金鋼 同s5 黑色鈦金屬 唔知有無人有興趣？😅😅 如果有 可以傾下 thank you tele @Ian1123

因為買黎純粹想發夢果陣可以方便d睇tg 買s5如果花咗太肉赤

我第一次用apple watch買左s3開心使用中
我覺得幾抵玩
岩用就遲D先再買新款

應該無得退?

JB shop 咪又係淘寶貨
你認真諗下，一條皮嘅百零蚊就買到
你估下係真皮定咩皮

係
另外，LTE 版要睇你個plan包唔包
或者有冇得加錢用埋e sim
問過smt嘅$88 plan係唔包 aw數據
加錢都唔得

我都覺得好淘寶style
上網睇一條似樣啲嘅皮帶起碼都要五舊水起跳
好撚貴

自已落apple store試最好

有冇巴打知道可以點樣整走佢，成日自己彈出嚟

係好抵玩 用左3年
不過條帶d位 好多塵 唔知點清潔

除返開幾年確實係抵玩既

師兄你呢隻第幾代？尺寸幾大?,戴得幾好睇,上便果位師兄黑仔戴得怪怪地,尺寸比例唔岩?

買部超聲波清洗機洗錶帶

有乜所謂

有人鍾意hiphop 鬆身衫，有人鍾意緊身衫。

我果隻係 series4 40mm
上年買

記得除左條帶先拎去洗

唔知點先叫岩比例....
除了隻手之後, 全部都係蘋果原裝既

就咁係個focal length 同個視角都唔同啦
個視角比例咪覺得有出入
可能同條帶顏色有反差

Anyway隻陶瓷

第一隻apple watch係咪買鋼版好？ 見實物黑鋼好靚 鋁版真係太玩具錶感覺 有冇建議？ 陶瓷款太貴afford 唔起

你自己都有答案啦

但見到巴打你帶果隻打消左個念頭 你果隻ss黑係咪40mm?顯得好gay同係咪燈光問題點解睇落同普通版差不多？ 定還是買鈦好d？話晒都edition 價錢又差唔遠

我都係第一次買Apple watch , 為咗藍寶石mon 完全冇諗過鋁版
T比ss連care貴千五，不過就多條edition 膠帶，扣返貴千一，唔買care 扣埋膠帶只係貴400，如果我唔買care 一定會上edition

我用緊黑鋼44
個人鍾意黑鋼觀感，一體性強啲

其實你見過實物未, 條邊一眼就睇得出, 咩燈光咩相機影出泥都唔會變普通版. 同埋唔明點解40會顯得好gay.
btw 係44

鋁既，我買來訓覺check 下睡眠質素用，撞花都肉痛，出街起碼不鏽鋼先似樣啦。至於再上一級，真係唔捨得

就係見過實物先話囉
完全冇offensive
係你影到同普通鋁版真係差唔多咁
樓上都有巴打話你影到隻錶比例好古怪
我覺得係光源角度問題好心同你講
我本身都果店試過都係諗住買黑ss/陶瓷
但係睇見陶瓷貴咁多所以再上黎睇睇姐
第一身感覺 你覺得我係主觀 但都有其他巴打咁講啦
我就覺得黑鋼係靚 但呢代出左隻全新鈦版 雖然隻色都唔出同好似鋁版咁 但價錢差不多
所以咪要諗下囉 又唔係急要
係想買隻好少少一步登頂唔洗到時走冤枉路

我諗住淨係for返工用 平時帶開鋼錶
講真係見到樓上巴打隻陶瓷款撞埋條黑鏡帶隻色好靚所以心動 不過真係太貴 within 7000蚊筆直
因為要換埋部iPhone 11pro比自己做聖誕禮物

呢個就係成日改名串鋁版錶果條友
一早block鬼咗佢
宜家又扮野第一次買
想點？

推推 想知保養問題

藉口都幫你諗埋
同"朋友"共用account

我都黑人問號緊
佢平時十個post有九個都屌鳩啲人買鋁錶扮上流
做乜無端端會問人買咩錶好

想買隻平平地鋁版
都要俾佢踩到地底泥膠錶咁

所以一早話你有自己答案, 仲諗咩呀, 買啦.
買完返來開箱啦.
唔好走冤枉路

S5 44mm 鋼版有ac+ 有無人收😂 有花邊

TG
@karioschan

有冇人做gym會睇rest幾多秒
發覺佢d 錶面冇一個有show秒數
有冇巴打識搞

拎去做運動平平地鋁版都夠哂
輕又輕啲撞花左又唔心痛

一直都無update OS6去AW3
想問download係咪都要成9hours（wifi正常）？

請教各ching

屋企老人家愈來愈無記性，怕佢遲早有一日突然唔記得屋企係邊走失咗，想係突發情況下track到佢去咗邊

佢有用開iphone可以track到，但怕有一日佢漏咗電話係屋企。想問下假如lte版，係咪可以track到隻錶去咗邊（無帶iphone係身邊嘅情況下）

唔該晒

個Panafol好心咪撚再改名啦
前幾個post不停踩鋁錶抬高自己
而家扮問意見洗底咩

今日買左隻第3代
唔駛2000
真係好抵玩

係
無iPhone身邊 隻野會自動轉用LTE

好似反而有iPhone係身，可以用Find my phone track 到location

請問係咪轉咗lte（即iphone同隻錶分開咗），就可以分別track到部iphone同隻錶係邊？

我原本係老人家部iphone到set咗share location，咁我隨時可以track到部iphone係邊，係擔心佢連部電話都漏咗係屋企就出咗街

唔怕一萬最怕萬一

係 有埋LTE唔使wifi都自己send到位置
(Find my 上面iPhone同Apple Watch係當兩個唔同裝置)
無LTE你要隻錶好彩有信任的wifi係附近先send到位置

佢一定會戴錶?

諗住e-sim月費都係幾十蚊，買多個保險啫

舊電頂唔頂到

聽講舊電用緊lte 只係捱到大約4個鐘

咁大鑊

我隻S3 買左 apple care + 差唔多到期， 而家隻錶面同側邊芯0西， 想問下係咪一定要掉爆個mon, 比548 佢先肯幫你換？ 我見tst 可以walk in 去攪

咁我去之前打爆個mon 先， thanks

想問下係咪換返隻 全新既比你 ?

仲有個方法係舊電壞左

全新電 同穀 已經 夠

第二次冇爆mon，俾錢就換到？

pish

買咗隻s3 想問香港邊度有case買? 想防水+防衝擊

無諗過理條on9仔

如何快速整壞粒電

有冇人用緊apple milanese loop可以分享下會唔會勾爛件衫手裇? 用淘寶貨勾爆哂我d 衫

想問而家lte版 spotify係咪做唔到streaming without iphone?
焗住用apple music

唔會勾到嘢，但 Space Gray 版有 DLC coating 會刮花隻錶，要小心用… 我曾經俾佢刮花過 Series 4 SS 嘅錶底同錶面

新手一問
Series 3 Lte 版如果手機唔跟身／熄左機，仲會唔會收到WhatsApp 同telegram

話時話有冇保護殼介紹，s5 44

今日睇睇錶面設計
突然開唔返睇UV 降雨資料
有無巴打一樣...

無原生app就應該無啦
facebook同一旗下的messenger app就有whatsapp就無
豬西正仆街

想問下用spotify聽緊歌係咪一定會咁樣顯示時間
有冇得關

關閉咗就得(好似係)

睇錯咗，有得關，不過我唔記得點關

門市Apple Store仲有冇得買Apple Watch Series 4？

一定無 下咗架

買完覺得點？
多唔多用？定係只係多左隻錶？

S5嚟呀？

我都想知，平時唔多戴錶，但見到咁平又想買隻嚟玩下，我擔心自己買完唔夠一星期，就會將佢變做擺設

我都係咁諗
所以一值唔敢買

我都係 心思思左幾個月

Exac7tly

所以一直想買4
但5個always on又好似正好多
雖然4好難買

而家出親街都帶 track住心跳
行山用黎track住
又會track睡眠
聽歌用黎轉歌 睇時間天氣 想圓滿3個19 ring 睇msg (試過幾次因為你即時知有msg 你快到已經睇完而對方想刪返係慢過你
而家出街隻手無左佢唔聚財feel

會避免到傾緊計想睇時間
唔使特登有動作而會尷尬

如果唔介意你上面講個情況
其實係咪5過好4？電量方面嗯？

我用S3的
上面講個情況係睇完堆reviewer講的
電量方面無咩分別 Apple自己都話同樣18個鐘
always-on display會食電 照平常咁用大概10-20% 但每晚都差電其實無咩問題

仲有係多左個compass咁囉 同鈦金屬
基本上同4係無分別

4 ss完全唔知邊度有得買

打算返工粗用 見減到1699打算買隻玩下

住上水電器鋪全世界無曬s3得返s5

搵左成十間好彩最後去空襲得返最後一隻s3白色

立即買

見吸塵機有優惠買埋仲賺埋含身信用卡優惠同埋商場100蚊玩金劵

請問S4同S5續航力邊個勁d？
Always on 會唔會食電好多？

比較就唔知, S5開ALWAYS ON, 兩日假期出去玩, 少MSG, 夜晚返到屋企仲有60%左右; 平日開工多MSG, 返到屋企得30-40%左右

原來咁多人都咁諗

我覺得買Apple Watch只要注意兩點就得
1. 買S3的話，唔好同S4/5比
2. 要養成戴錶習慣，沖涼都戴住，訓覺都應該戴下（除非冇電）

唔常載係咪真係3就夠？
4我見豐澤都好抵

4有平就梗係買4
3作為入門價入門錶亦雖然唔失禮
但見過4就唔會想買3
如果5都有平就更加應該買5

智能錶嘅意義就係戴足一日mon住你嘅status
如果你真係唔常戴錶嘅話不如慳番筆

訓覺戴有咩app 好用？

出街都未必一定戴?

你重搵到有4？

我用 Autosleep

有冇邊隻MON貼, 痴得實個邊?
試過3張淘寶貨 3張都痴唔實個邊,次次都翹起

新買左隻5，有咩app推介裝
長期戴錶

Citymapper, Shazam, telegram

隻 S3 AC 就到期，爆 Mon 係咪都係換返 S3

5依家邊到買平？

Shazam 以為係支那嘢，柒咗

有啲錶帶唔可以沖涼戴

4仲有貨咩

想上旋拍收番隻5代
請問有無單重唔重要？保養洗唔洗跟單？

將條44mm帶配40mm size apple watch戴上手出奇地好睇

應該可以用apple 支援app睇佢重有冇保養，最好有單啦

我係3上4完全冇後悔
3又mon細又厚又重又柒，真係得個平字

pillow幾正

其實Apple係醒架喎
唔少人無諗過出 根本唔追求最top功能
而家平就引到唔少人入左佢個ecosystem

唔平點引入用
用過好先會再升級

冇錯
$3000幾買隻唔知有冇用嘅錶唔係個個接受到
但$1700就易入口好多
用過覺得真係有用先升級
舊錶又可以俾老豆老母

成皮嘢買隻錶番嚟搞啲咁撚柒嘅配色

買咗隻5黑鋼跟黑膠帶，想問值唔值得入條黑link bracelet?

想收隻二手aw
有咩要check ，注意

黑白咁既基本反差色都柒既
我都冇野好講
我淨係聞到你陣窮酸味 講到一萬蚊好多錢咁
買條pp錶帶都買唔到啦
當然啦把口生係你度 你地鐘意點講圍爐取暖對我都冇意思
Anyway 多謝你幫手quote我張相

Apple 野一分錢一分貨 比得起錢既當然打爆佢最好
講性價比就唔好玩apple 廢事d人又驚比人睇唔起 又要攬住個c/p牌坊

買新啦
日日吸過陌生人手汗

其實 Carousell 買會平d
我同阿哥 一人買左隻鋼 s4 都係3500 全新有埋單
不過要mon好耐先有平貨

買左隻2900 s5

鋁定鋼 見人地鋁hi下都花
我用左一個月都未花過

S5咁平

見過好多2900 carousell 44mm s5

鋁 其實鋁真係好易花

Apple野一分錢一分貨

銀鋁用咩錶帶好睇啲

慢慢玩

鋼織/鋼好睇 皮都靚仔
個人覺得

值得。。

黎緊想買watch5，但見佢同4機能上分別好似唔大，等唔等watch6好

用4

4 apple store好似無左了

等兇宅?Smartmart燶

聽日收工去fortress睇下先，thx手足，1月1見

可以睇埋online store

睇下先，不過見好多評價都話唔好買鋁，會好易花

睇過好耐都無4

純粹睇msg 聽歌轉歌較大細聲
個人好少運動
買3代二手cp值係咪最高
見1100左右 不過多數有花痕

我覺得一手會比較好
始終都有一年保養

好既

用42計，差$600但係全新有一年保養
所以我個人都會揀全新

係喎 咁計又岩

岩先又見到二手s4 40mm $2000有交易
加多300蚊有第4代（5就一定唔考慮）

屌啲2手aw咁平嘅

諗緊買nomad 鋼好定titanium 好
用信用卡再加一間95折 titanium 唔使千五蚊
鋼就8xx

想問濕水前係咪一定要開左個water lock 先？
定果舊野係事後用

water lock 係比你游水用....避免冇啦啦禁到啲制

買得nomad緊係買apple原廠冇出嘅嘢, Ti啦

姐係沖涼就唔洗

邊度買 Nomad 有呢個價？

而家拎隻s3 lte去applecare，會換左隻咩返黎？

S3 LTE

4代買左apple care+
撞花左隻角同錶面好多暗花
想換過隻，應該點同精靈講，我唔介意俾$548換

係咪真係暗地打爆隻錶個mon再拎去咁絕
定班精靈聽到你肯俾$548就唔理即換俾你

係 無謂搞住人啦
事實係冇壞吖嘛

你岩既，我係驚花花下變裂果陣過埋保先煩
搵日打爆佢

前幾日先係旺電買左nomad 皮帶 95折

你地鋁金屬會唔會戴case+mon貼

咁柒既野我係唔會做的

5代有無需要買埋ac+

睇你用幾耐，諗住用耐D、怕爆玻璃咪買

Diu s5買左2日錶面就花左

我自己就冇買ac嘅， 我series2用咗3年都冇事。咁分分鐘用到2-3年又會換錶，所以就冇買ac

即刻買apple care +

買黎過多兩日咪又係花
快d扮冇野賣走佢再買過隻ss玩算啦

帶上手好難唔花

早啲花咪唔駛煩

如果我隻手腕帶44mm最入果格都係鬆, 咁係咪代表我應該買40mm??
係咪咁計?

短果條錶帶都係鬆

好struggle 想買Apple watch，但自己隻錶又唔壞，係斷左錶帶又諗下如困買左Apple watch 都只係睇時間多用途上同而家隻錶冇乜分別，買條錶帶20鎊，Apple Watch 100鎊（有人包底），咁就唔用隻舊錶有D唔環保

聽你咁講唔買好d

Apple Watch 44mm LTE終於入手, 請問有無咩配件必買/ 推薦?

ac之外其他乜都唔洗買

啱啱買左aw5
想問下帶住黎訓教 訓5個鐘左右 由100到訓醒得返85%電左右
係咪唔多正常

仲有個可能係電老化

我series 2用咗3年每日用完都仲有around 60%淨， 感覺上電量都冇咩問題。

咁好?我S1用左兩年電池老化，好彩有ac

我每日放工返到屋企就叉電，出門口先攞出來。 平日通常都60%就叉。甚少用到少過30%/ 冇電先叉

我用四代隻錶撞花左第二日即刻衝去買
而家隻錶面花哂都唔心痛直頭想撞爛佢

有無打算貼塊mon貼
我買鋼貼mon貼係咪好白痴

$548

如果冇買care 但有保 整幾錢？

人為損壞有冇保養都一樣 上返apple個網就有價錢睇

多唔多人用watchchat？
我隻s5行data，入watchchat同步唔到
收唔到，send唔出
只可以收wtapp通知
有無解決方法？

但Series 4/5先有detection wo, 比較啱老人家用

認同，老人家用有跌倒偵測嘅4/5好好多，隨時救人一命

有無爸打戴緊40mm？
頭痛緊到底買40定44好
用過屋企人隻44
又覺得太大舊
40又驚佢個芒太細

最慘落store買唔到4
咁可能諗吓換埋佢部電話先，最少轉7應該貼唔多錢
多謝大家

有大mon一定買大mon, 睇字舒服好多

芒到望時方恨細

新一年，新錶帶

神早封鎖咗佢啦

真心為大而大買隻大隻大錶咪仲柒
本身亞洲人手碗又唔夠粗加上s4/5已經比前三代大錶面
Even帶傳統機械錶40-42mm呢d常見size已經算大
44呢d 大錶面好似pam咁大把大carry唔到
見過有瘦撚帶住隻44仲要粒埋個套成隻小學雞數字膠錶咁款
Anyway其實樓上位巴打可以唔洗帶咁緊 預鬆返少少會好好多

點解我見唔到上面粒蘋果

搵到啦

有煙花

都正常嘅，同我隻個數子差唔多

點整架？求教學

訓覺開劇院加夜間模式

新手一問，Spotify 係咪唔support apple watch 離線用？ 我搵極都唔見有得download 歌

唔support offline
亦都唔Support 直接用Apple Watch LTE 4G聽歌, 一定要經iPhone

Tks

用Apple Music

笑咗

邊度仲有s4鋼版賣？

thx

Apple Watch個定位重唔重要？要唔要全日開着？點解？

琴日買左apple watch series 5
發覺佢個always on 功能 有時得 有時唔得
有冇人都係咁

點為之唔得??

放低隻手就黑mon

我自己
帶係手度未試過, 真係長KEEP著既
不過除左錶唔係手呢, 放低就會黑MON
都係用左一個禮拜

試下 off 「抬手off mon」

設定 —> 一般 —> 喚醒螢幕 —> 提起手腕時喚醒螢幕 —>關閉

有無apple 5 充電1分鐘就自己停 我用3代個充電器
3代充到無問題 係咪唔夠推

有無人知去 studio A買同apple store 買有咩分別

大致上無分別
想買埋apple care+又得
買咗watch 再去士多買apple care+又得
你去豐澤、電訊商（SmarTone ）買 Apple Watch 都可以

最大嘅分別係士多可以自由配搭watch + 錶帶

隻鋁仔買左兩三日就花左錶面

你點用的？

Citymapper 個 Watch app 都 on99
屋企、公司、打星地點明明電話全部都有都仲係咁叫我喺電話 set 點撚樣用

我以前用鋁仔都好易花，本人太粗魯

入手 series 3 黑色

係咪買左lte版但之後唔需要個function都可以當佢gps版咁照用

同埋想問apple翻新完仲可唔可以加apple care?

一樣 以為係我問題

X3

WATCH用tg watch app 發覺 Message都唔update 連完wifi都係咁

係，我發現tg個watch app一定要經藍牙連到電話先用得，經wifi/lte係唔得嘅

正常用

真係好易花

一分錢一分貨 鋁版就係咁嫁喇

我知 唔洗你重覆 有心

呢啲花好濕碎啦
除非你完全唔出街唔掂其他嘢
否則一定會有呢啲花

我都發覺好易花 買左一星期都無
不過完全無問題 我個leather case都崩曬
所以真係濕濕碎 （係影比啲想買個啲人睇睇）

你預佢每頁都會出現幾次
總之有提鋁版 佢就會好似bot咁覆

前幾頁 三十幾條友負皮佢隻黑白色
寧寧捨捨一個正皮佢自己比自己 笑死

戴鋁版真係輕鬆，日常生活gdgd

依樣真 依幾日要裝修office
戴左上手真係好輕唔覺攰
又方便

hsbc 中銀 office?

自己office呀屌你

其實真係好好笑嫁
比個負皮又唔洗成本
淨係一味話人地柒但又講唔出就連黑白基本配色都話

見高就踩 見低就圍爐
呢個apple watch post不嬲都咁既風向
一有鋼/edition 版就負皮見怪不怪
一味就屌人老母話人柒
但其實你自己手上帶果隻膠錶先最柒

Anyway我唔介意嫁 我都負皮左自己
多餘錢姐 呀國際牌就講到一萬蚊好多咁
玩具錶就買隻好d嫁啦
都係果句啦apple野一分錢一分貨
冇話要踩你隻鋁版
而係apple定價低隻鋁版物料用差d都正常
唔係預左嫁咩？

嗱 咁快收到一個負皮 係咪好開心
好心啦 講到唔Care但又要靠人正負皮黎support
平衡返自己心理
好肉「酸」呀
努力搵多d錢算啦

鋁真係輕好多
用緊不鏽鋼

鋁+米蘭鋼帶
有返少少重量都唔錯

成皮嘢買隻錶番嚟
但連基本美感都冇
襯到柒頭咁款

做運動鋁版岩用好多
花？so what，又唔係帶撈由佢啦

原來一皮野好貴
黑白咁基本都可以話冇美感
真係好想睇下你個setup係點
Loop左幾次都係同一個answer
期待你會覆下我啦 quote 你又柒水

帶隻撈玩玩具錶都要買咁cheap點過意得去
要輕玩鈦/ceramic咪仲輕 貴極都係隻撈十分一價錢
（公廁款十仔計）

不過一皮野買條pp錶帶都買唔到啦
唔知點解咁多柒頭就覺得好貴咁

花so what ?撞爆so what ?
咁威咪撚帶套貼mon貼啦
比多少少錢買Ac+都比唔出
玩一年換兩次都抵屌啦
（不過鋁版就咪撚晒錢喇 換完咪又一樣）

廢事睇條撚樣覆咩 係咪罵戰緊

一早block 9咗條煩膠
世界清靜咗

錶post講錶貨比貨就比人叫撚樣

選擇性失明果然是最好的
對某班玩家冇比較就冇傷害

冇人想提早幾個星期同佢開年
得佢自己食飽飯冇屎屙係到屌人引火姐姐

我地唔洗理/回條傻鳩就岩架啦

不過米蘭帶好易夾手毛，我手毛都多都係用返膠帶算
最重要係apple原廠膠帶好cum用又唔會發臭，抵到爛
做完gym出哂汗洗洗佢就OK

都係果句啦貨比貨我就一直都講錶既
Even apple 自己個online webpage都有比較系統
如果你係都要搞到私怨咁既冇乜意思

話隻鋁錶用cheap料 一分錢一分貨
叫d新手有多餘錢不如一步登頂就行少好多冤枉路
開口埋口玩果撈果d更加應該買隻靚d料既
又唔係針對用家 完全冇offensive
係都比負皮圍爐取暖我都冇乜感覺因為根本唔會睇上眼
只會顯得某部份玩家好肉「酸」

嗱我一直都係講緊隻錶嫁

Anyway可唔可以幫我quote返邊個reply 開左年？
早排太多野跟追漏左post

手快快負皮左自己
係咪好開心 隻錶有冇升grade?有冇高潮？

識貨，不過面頭俾條帶磨花哂，我條係黑色
放隻手係iPad 面都hi花咗個mon

想問下係咪全部第三方既complication都唔識自己refresh架？

條友堅煩
彷彿佢個人生最大亮點就係買左隻Apple Watch Edition
成日講到買 ceramic 只係少少錢唔care
但每次留言都只係強調自己用緊ceramic ，鋁版係垃圾，十足小學雞鬥認叻
完全冇啲有營養有意義嘅資訊心得分享過
仲叫人一步登頂唔好行冤枉路
Sorry, Apple Watch 隻隻個樣同功能都幾乎完全一樣，得個殼用料唔同
唔似得相機耳筒咁會入坑一路一路上
就算你果隻係Ceramic 除咗硬淨同白色之外
隻錶既唔係fashion item 亦冇名錶嘅收藏價值
我真係唔明點解佢日鳩日都咁自豪

我S2條黑膠帶用咗成四年
除咗甩皮之外仲係好好用
啲淘寶嘢用3個月已經「立」哂

諗左好耐買s3定s5好
都係粗用返工睇下msg同跑步做gym記錄用
如果s3就打算加錢買埋米蘭錶帶
S5就有埋,不過價錢就差唔多double
好難揀

天文台嗰個唔識
其他冇試，用哂Apple原裝complication

估你買米蘭帶都係想靚
咁買S5會靚好多
S3始終都係舊款

s3都夠用架啦
當然有budget就直上S5，S5同S3比真係差好遠

Always on真係方便到呢
今日隻手好污糟 都睇到時間

太爆太子太空倉
#7452

block是常識吧

我半block咗佢
有時會忍唔住望下佢有冇其他新嘢講
結果都係冇

其實budget就兩隻都負擔到，不過純粹猶豫3600值唔值得，功能上好似差唔多咁，因為功能上s3都夠用
但一方面又係度諗買2代前的款又好似好蠢

咁就買4
我就係其中個例子

#839 會唔會令你有條癮買s5
真係好方便 如果你話唔需要
咁諗下4代啦

屌我就係咁 純粹覺得3功能夠用 但好似太厚

結果carousell平平地搵到隻4仔

無其實always on對我來講可有可無
4其實都有諗過，不過官網已經下左架
呢啲電子產品我自己習慣一定要在官方或者正規店買

負擔到就緊係買新啦，s3同5對比既話又mon細又重又厚又唔好戴

除咗冇錢之外我真係諗唔到做乜要買ass3

夾手毛我又無乜夾到

岩嫁巴打我認同你 其實冇需要自豪
一直都講玩具錶黎姐 洗乜咁緊張 貨比貨好平常
但唔知你我表達能力問題定某班玩家理解能力有問題啦
（多數後者）就覺得我一直踩緊隻鋁版就踩埋佢條尾咁

Come on James
我嗱講埋先我冇sale人同我一樣玩ceramic
我前幾代都係玩ss玩得好開心
但睇睇呢度日中唔少投訴都知幾多人hi下隻鋁版
已經花撚晒
仲推人貪平落坑到底係乜心態？
又要帶套又貼mon又要帶case
圍爐取暖有意思咩？
就算我點講你手上果隻膠錶都唔會升值/變得更cheap嫁啦
講到物料唔重要咁 就咪又係公屋同私樓既分別囉
都係拎黎比人住 但你間公屋係點心照啦
日日見到呢度d人呻隻錶花左真係得淡笑
不過用得上手就預左花既 老老實實
但兩三千都咁肉赤真係好肉酸

你玩開相機耳筒都知一步登頂慳返唔少升級費
買完隻靜電單元慳返好多錢游走動圈級數
買完部120 645digital back唔會想掂返ff機連埋堆鏡
好似堆奶八妹六妹咁 慳既錢仲多啦
真心你電子野只會貶值
電子有新點解唔玩新
個個咁鐘意考古
有光纖唔要要56k
唔通child登仔咁多石丹理？

其實上便講果d可以無視
反正都叫左人唔鐘意就可以選擇性失明
睇唔到冇比較冇傷害
好多話block我既同時但又會留個負皮

所以就係點解玩隻玩具錶都要玩到咁cheap咁介意人地點睇呢點咪我地之間既最大分別囉

Anyway 我又唔係得aw 玩咁dry既 你可以去下Audi呀 銀器呀 鐘錶眼鏡post都見到我留名

有錢個個人都想買最好嫁啦

岩呀block我啦
睇唔到就冇傷害
自我感覺良好
個人都精神d！！！

我$2000全新但冇保鋁4仔lte版

S3本身隻錶可以入幾多首歌？

用過另一隻第三方天氣App (Data都係讀香港天文台) 一樣唔識refresh
估計係os問題，放得上去又唔畀refresh真心on9

有冇人試過個mon出藍點

有冇咩messenger app可以send錄音又唔洗帶手機係身
出去唔帶手機安全啲
語音識別又成日唔太準
tg果啲全部要手機係身先用到

我上一隻買Hermes版，玩咗2-3年，S5都係買返鋁版

自己有買開IWC、Rolex同Panerai，即使貴錶都唔係有貴買貴，貴錶Ceramic版都有玩。不過普遍男士最重視性價比，唔係買貴版就代表贏家

咁可能係你理解能力同表達能力都有問題
其實9成上嚟呻嘅都係第一次入手嘅用家
邊個會expect一隻錶個面係咁易hi花？
我就覺得呻下係人之常情
而人地愛惜一樣野想佢完完整整都比你講到係寒酸就更加無厘頭
社會上每個人嘅角色、價值觀同品味都唔同
買鋁版/s3唔係推人落坑；相反人地聽完意見（認真呢度啲巴打好比心機幫手分析，唔係齋講個殼）覺得唔需要/負擔唔到，但仲洗腦式咁叫人買高一兩級先係真正推人落坑，尤其係你都識講呢啲錶一兩年就換
有時唔係話你咁踩法踩親邊個條尾
而係你成個怨婦咁踩法真係好影響呢度討論質素
如果你係分享下s3/s4/s5日常用嘅分別、你隻ss/ceramic 點撞過嚟而又冇花、又或者買多隻鋁版嚟做個 scratch test 比大家睇咪有意義得多囉，反正對你嚟講係玩具咋嘛
最後你係咪一個上等人、幾有生活品味，其實呢度冇人care，因為呢個post係講apple watch
希望大家可以繼續enjoy喺度討論

呀呢位巴打份人真係有趣
由我問你理解能力有問題定表達能力有問題先你居然可以話我係both
但你又可以理解到從而小學雞式回馬槍掉返過黎都幾幽默～

ANYWAY講返正題
其實真係好值得討論～
到底係我笑緊人柒左唔做功課貪平買隻自以為高C/P既CHEAP雞膠錶高傷害D 定係由你講既：唔EXPECT HI下就花左呻下人之常情我咁都要屌？《呢個正正係core of the problem
由你講既我怨婦式踩法
到之後又屌我冇貢獻
真係幾好笑
就係你呢D人先坑撚晒班新入手玩家
明知隻鋁版用CHEAP料易花易爆
倒不如買隻好少少唔洗行咁多冤枉路啦
入隻S4 SS又唔係貴 上便都有巴打係咁
你淨係慳返貼MON貼買CASE錢
買埋個AC＋用一年換兩次都夠玩啦
有撚叫你一步登到最頂買CERMAIC咩
何況一皮野都唔多啦 2020喇 又話CHIL登仔個個60K up??)
我係呢度叫回覆道人向善 但有部份中左伏既又唔抵得又覺得比人踩
COME ON JAMES
我一直都只強調貨比貨 冇踩你邊一忽 笑你隻錶姐又唔係笑你
理撚得你講咩社會學經濟學姐
窮人先至講C/P
要平要抵最後咪轉嫁返比消費者身上
一係就買好少少
一係就咪撚買

但最好笑係好多LOOP緊既回覆就係：拎黎玩下撞花咪算 ～平時帶開撈呀PAM呀IWC呀（但又要買隻最CHEAP既膠錶）
真係好撚柒 咁 講埋晒D大路港豬牌子幫自己提升信服力驚人睇唔起
幾時拋埋AP PP RM出黎？
玩具錶黎姐 如果我講兩句都上晒腦咪BLOCK我囉
可能你睇唔到我講事實會舒服D～
不過由又係你話我除左隻白色AW係咪冇野值得自豪
我咪同你講去其他PO睇下囉 （講漏左奶同波子PO）
不嬲都重覆講左好多次
貨比貨 玩玩具興趣黎姐 冇屌用家
如傷到你自尊心真係唔好意思
（不過你既自尊心都幾平下）
切勿對號入座

嘩咁快收到負皮 係咪好開心？隻錶有冇硬淨左？條花痕仲係唔係度？

嘩點解仲唔BLOCK我嫁？

結果佢都係覆番嗰啲垃圾
連人地批評緊佢啲乜都唔知
真係冇得救

番正題
依家拎S2去Apple Store整係咪會變S3？
老豆隻S2中咗官網講嗰個裂mon問題應該有得換

都好似冇人報香港係咪免費up上s3
不如你試完同我哋講下

哈哈 咪就係覆極都一樣
唔夠你講得咁模棱兩可
彈出彈入 問你有乜柒又形容唔到潛左水
唔知無係你唔明定我唔明啦
睇唔到就冇傷害

不過好心提醒你 老人就買隻s4比佢啦咁都要慳
Touch wood 有乜事仆街既話都救得返吖嘛

隻S2當年一出就買
用到花哂用AppleCare+免費換咗兩次錶
之後俾老豆用到依家
$3000幾前後用咗三年幾都算係回哂本
如果換到S3玩多一兩年就正

我隻S4 SS 睇下有冇得整爆佢換S5

我隻S2都係一出就買, 用到而家比左老婆(自己梗係換新野)
佢用一日仲可以KEEP到有60-70%電, 兩日一叉冇問題
但隻S5 D用電量唔知點解好浮動, 訓前見到60%都係拎佢去叉電先訓

有冇人知個高低心率點開返通知？本身會通知，唔知幾時開始唔識通知，咩都冇搞過

要去iPhone set

打開 Watch app —> 通知 —> 心臟

新手問問
如果買左apple care
咩情況下可以換錶？
花左都可以？有無一個標準？

你用咩理由同佢講可以免費換？

如果我用applecare+換錶，佢係換翻新錶定係全新錶？

翻新

理論上花咗係唔得
要係自然損壞（例如電倒水/亂咁reboot.....）
自己參透下

如果我個mon爛咗，你建議我只換Mon定係換翻新錶好啲？

第幾代?點爛法

第五代
個mon由上而下裂咗兩條

換mon=換翻新

相?

唔得呀，唔知做乜鳩

咁電倒水 有無standard?

係咪你心臟正常，所以無通知？

3rd party 既complication 可以做到background refresh，個別app唔同

天氣app我用carrot weather，heart rate app用heart analyzer，都可以定時background refresh

佢應該有機器check到？
如果user應該check唔到

Carrot weather喺”組合”錶面中間最大個位係點的樣

唔係我錶睇係有上過130

即係當咗你動態

如果要customize complication 同 background refresh，買完個app再要subscription課金

唔重要啦，我只係想知換錶定換mon好啲。

S5都咁快爛，換新啦

OK，thanks

個activity 好似好伏
我帶錶爬上床訓覺都計左我stand左一粒鐘

因為佢個計法係每個鐘只要企一分鐘就計
所以你上床落床已經計

有無邊個app可以快速kill 番我最近開過既app?

好簡單，閂咗佢就會kill，唔會留喺後台

我依家仲係watchOS 6.0 ，應唔應該更新 6.1.1？

WhatsApp 幾時先生性

離開facebook之時

收12月/1月 既單據，大概要3000蚊左右，薄酬
Tg: newyear20202021

閂左之後, 錶面個D INFO仲會唔會自動UPDATE??
定只限我另外開出黎個D APP?

我想問我明明開左esim功能 但只要隻錶離遠左部電話隻錶就完全上唔到網 係咩原因？ 隻錶已check下係有開流動網絡

佢都寫咗就算你關閉左，錶面嘅功能仲會繼續

我仲係watchOS 6.0 ，應唔應該更新 6.1.1？

屌 無事了 我以為所有App都可以離開部手機隻錶可以單獨用LTE運行 原來大部份App都唔得

我想請問吓S4 有AC+ 啱啱做運動唔小心跌爆咗個mon
除咗$548 換翻新 有冇可能加錢換S5

網上有人放
S3 42mm全新$1350
S4 44mm全新$2500
邊個抵玩d

S3 42mm官網只係$1499
一定有保障過你網上搵人買

Btw S4

$1699

眼殘sor
但我都係會買S4
除非你真你手頭好緊

好

S1升左6.1.1 舊電用左接近10個鐘仍然有70%以上

S4靚仔咁多

邊度放

旋x

你係鋁版？
前個post好似有巴打話鋼版會上s5

比我我簡s3

係 鋁版Nike GPS+Cellular

嘩屌你真係賺到盡

佢士多仲有貨/返到貨咪換返隻s4
冇貨又停左產咪upgrade上s5

啱啱買咗aw5 幾日，d電好似唔多襟用，夜晚差爆戴住瞓覺，到第2朝中午就得返6x% 電是咪正常？
利申：有開always on

請問點解突然隻aw 4異常倒水一個朝早就無電，次前都唔會咁，重開過三次都無係咁

咁我都係預約天才去士多問吓先 好彩有買AC+
如果唔係就真係仲要比多啲錢整 唔該晒你先

正常啦
長開always on真係好食電
我用過幾日之後頂唔順熄左個功能

無論長唔長開 都慣左一日一充
所以無咩所謂（而且佢充爆電都好快）

Aw 同ip 個gps 同步，長開好似好晒電，有無得齋熄aw gps, ip keep 住開🤔

冇乜可能換新一代比你

實測宜家得返35%
朝早8點戴到宜家
有always on但熄咗background refresh

你開完iphone嘅定位，再去apple watch度手動閂咗佢咪得

爆左個mon, 等陣放工 walk in 去tst 果間 換， 好彩買左 apple care+, 想問下係咪放低548 就即換隻新既比你 ?

唔肯定要唔要reserve，比翻新

問左cs, 得tst 可以walk in

呢兩日Apple Watch嘅天文台app無端端唔識更新location，但係氣溫資料又識更新

iPhone嘅天文台app係可以自動更新資料同location，請問有無巴打知發生乜嘢事？

佢不嬲都唔識complication自動更新

之前係可以㗎
就算需要手動，我都搵唔到手動更新嘅途徑

禁入去個app就自己識更新了
但其實無意思 就係想自動更新嘛個錶面

呢兩日就係㩒咗入個app都唔識更新

force press更新都唔識?

係呀，去到邊都係顯示同一地區

1) iPhone個天文台app係咪無開location service
2) iPhone個天文台app無開現在位置 (最大可能)

隻錶久唔久會中下bug，夜晚叉滿電開飛行模式後，當使用時間同待機時間一樣，第二日就會發現會幾乎冇電。
一兩個星期就會中一次

到底邊到仲有S4賣

細鋪？定fortress Broadway ?

一定唔會畀全新機㗎？

不嬲換新貨都係sad換sad
如果換全新機比你 個成本好大

兩樣都開哂

E家邊度買4 /5 最抵

隻4耐唔耐自己黑底白蘋果reboot

想問下巴打
Amazon買錶帶，買幾條超過65 USd可免費送hk？
感激

Update咗個表少少

你地電腦連接左apple watch之後個定位係咪長開？
平時天氣個app定位我係較”做用app先開”
但連左aw後就變左長開

係咪因為做左錶面complication

應該係 我轉左簡單既錶面就無開定位

出個呢啲表有意義過日日笑鳩人買鋁錶啦

其實每個人價值觀都唔同
我都唔明嗰位巴打做咩係都要追擊人買鋁錶
鹹魚白菜，各有所好，理鬼得人哋買咩啊

完全封鎖左佢

我半封佢算數
間唔中開嚟睇下佢有咩新嘢笑下都好
（雖然多數都冇）

爆左隻SS S4
好彩有Apple Care

點爆？

唔小心跌左落地

今朝個表有啲錯
呢個先啱
下次置頂用呢個

上唔上到s5

唔洗理條傻鳩等佢玩單機連登就得
買鋁版好似做左佢殺父仇人咁

我有S2,S4鋁版，
佢會唔會屌我屎忽呀

只要有人提到鋁錶花咗
佢會即時衝出嚟笑鳩人窮撚扮上等
但樓上有人爛鋼錶
佢就深潛

我出嚟搏下屌先
用case雖然會少花，但都唔錯呀

上唔到

岩岩先訓醒我呢邊先朝早7點鐘零鐘
樓上個回覆未過一日就話我深潛
唔似你咁得閒成日mon住連登post冇乜現實生活咁
（你上幾個post都選擇性失明深潛啦 不過明既睇唔到就冇傷害又岩既）

其實不嬲講貨比貨
冇講過鋼唔會爆同花 鑽石/箔金都會啦
就算爆左又如何 有買Ac+就有得換
只不過鋁版 用料cheap成隻用膠做
（i onx-玻璃上有多層膠為左冇咁易爆mon但變相勁易花 ） 買Ac+咪又係會再花再爆所以不如買好d

扮上等人？不嬲都話aw玩具錶黎 何來上等人玩意？
貨比貨 一分錢一分貨 用料好d就貴d好正常
叫你買好d好似殺左你全家咁
慳埋買mon貼買核突case 既錢都夠買隻好d嫁啦
一講所謂高c/p 咪自己承受返c/p既代價囉
一邊話人識笑你隻錶易碎但睇落你個玻璃心仲易囉～

Btw 你怨氣好重咁wor睇落

我唔係gay
都唔想知你有s2定4
考古野我唔好的

仲有Service Unit咁好

用非原裝qi板差電，下下都係差咗1%到就自動停咗，要移開隻aw5再放返上去先可以繼續差
有無方法可以keep住差唔斷電？
利申：窮L唔想買過塊板

開頭仲捻住過保養果排先整，點知咁快爆

不嬲都無理

推埋佢，去新Post